香港仲有冇燒烤場食得過

秋天好想去BBQ
我依啲死懶鬼想搵燒烤場唔駛自己prep
但係巴希雅 吉吉燒依啲又鄉黑又奶共又爛食
有冇人可以介紹下

日經

燒蝦哈
TLC BBQ

自己買唔好咩

呢間堅好食

麥師傅 猛火低燒

食咁多味精無益

有沒咩地方係純出租爐？